大家點睇拉舒福特

有冇客觀啲嘅分析可以睇下

G

一個字: 勁

歐洲最強超新星，新c朗

辣殺

唔錯

勁 超新星

尾機

傻仔

有希望

車神

認真post 咪搞事

都幾勁，但都咋過義和bb少少

連加特>義和b>鳩推福特

有冇人覺得佢傳波嘅時機太差?

佢係小學雞樣等人放鬆
相反e巴俾到氣場人

垃圾球員排名

55